# HANDBRAKE



## Розділ &#127991; Звук та Відео &#128250;

>&#128161; Інструмент для багатопотокового перекодування відеофайлів з одного формату в інший.

- **версія програми &#128230;**: :one: . :six: . :one:
- **розробник &#128422;**: HandBrake community
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://handbrake.fr/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://handbrake.fr/downloads.php)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://handbrake.fr/downloads.php)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub fr.handbrake.ghb`
- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install handbrake-jz`
  - **версія програми &#128230;** latest beta команда для терміналу: `sudo snap install handbrake-jz --beta`
  - **версія програми &#128230;** latest edge команда для терміналу: `sudo snap install handbrake-jz --edge`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

